同男友吵架後，佢幫我...

我一向擅長講同寫表達自己感受
男友係講同寫嘅表達一般
主要用body language 表達感受上嘅嘢
我地whatsapp吵左大鑊
吵到我問佢係咪想分手
佢話唔係
我話要出黎傾
佢驚左
佢避左我成個半月冇見面
少whatsapp
於是我突登借d 意去佢公司附近搵佢
辦公時間
叫佢落黎傾幾句
見面傾左d 冇關重要嘅閒計
公園有人
我地都係攬下
跟住佢叫我入殘廁
我先頭以為佢想搞
點知佢係跪低用手濕水幫我係咁抹
奶左野
又用手指插入
之後又冇叫我幫番佢
佢想表達d 咩

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

利申:小妹真絲非假膠非gay

佢想搞基

假膠勿推

自行起底判斷

多謝關心

真人真事

你唔基佢想基